又有畜牲警狗係telegram 索料

輕鐵群其實就係輕鐵線的哨

仲要殘體

日日150

大把讀唔成書呃身分證考警魔

又輕鐵又港股？

果位人兄部機只係入哨group

條撚屌見黃左轉話題

芯片

咩乜鳩呀

睇唔明

好明顯係大陸閪黎
唔撚識廣東話
咩 咩 咩？？？

香港警魔有team人長期捕住有關抗爭的group
例如一堆報哨同做文宣的group

當警魔發現有活躍人士就私下接觸套料
有人懷疑就立即delete telegram帳號

大波MAN果類藍絲, 索料事成有錢收果類

里

尋日都有條友無啦啦pm我講咩分享港股
秒del chat

Push

除咗「輕䥫群的」嗰句
其他幾句，佢對任何人都係send 同樣嗰幾句

屌, 一睇就知係狗扮人 / 大陸狗

你驚唔驚自爆左，對話紀錄獨一無二架

我forward的

係咪果D乜野呃錢買股票

推